一年啦 請面對現實

成日都有人話「濫捕」

: 都冇人掉水樽，做咩又射催淚彈?
: 阿伯行過都冇鬧警察，又打？

唔該大家認清楚個現實
而家狗拉人，唔再因為你做咗乜
純粹係因為你存在。

對於極權，「人數」就係最大威脅
你當刻做咗啲乜嘢，根本就唔重要
唱歌定係掟汽油彈，都係暴徒

無論係遊行，和你sing
唔該大家落得場，就要有心理準備
搵定一條安全路線走
唔好諗住企喺度對峙，佢哋就會收隊
其實佢哋只係喺度吸引你注意
方便陣間大圍捕

好耐之前
無頭緒巴有一個帖係講
同防暴警察正面對峙係最蠢
我決定再推

結論:
唔係做鬼，叫你唔好抵抗
人數對於狗嚟講，就係一個威脅
佢哋一定會清走你
係呢個前題底下
請大家好好計劃走/留/去邊

六月嚟緊
一定會有唔同嘅活動
狗唔想你留低條命
因為咁樣，你冇得繼續浦
佢哋就會贏咗

小心為上

同防暴警察正面對峙係最撚蠢嘅方法

比沙田重要，現場一定想知

一定會有人話

咁返屋企瞓覺啦唔好對抗了

我淨係想純粹提下大家
狗嘅處事作風唔再係正義
見到你犯法先拉你

佢哋覺得只要你個樣會抵抗政權
就已經拉你

對峙 散水 定係反擊
我唔會支持反對

但麻煩大家
要畀啲狗更加高智商

總之大家面對嘅現實就係

唔好對峙

其實我認同
當大家係有共識打就對峙無所謂
唔係嘅話遊擊最啱味

Pish

我記得有一幕喺荃灣大河街嗰個位

兩邊真係想開打

結果班狗係不斷射催淚彈

然後趁你自亂陣腳就向前衝

拉咗好多人

奉勸大家如果佢地系列陣
拎曬催淚彈槍出嚟
代表已經預備好正面對戰

防暴狗九成九時間個心態都係向前衝
同埋正面對抗

基本上訓練就係咁樣

推

我地需要更多聲音
更多報導
多到好似五大訴求缺一不可
頭炮好緊要
唔可以有機會比人spin 或抹黑

飛雲黎喇
美媒Vice News報道香港獨立既聲音！！！

民記係個好開始
收集大數據
HK Free Press 立場蘋果要支持

更多更多聲音
屬於香港嘅真正主流民意

除非突然出現數以千計的人

前線要做好風險評估
先有命番黎屌黑警屌政權
唔係下下要用血用命硬碰硬

正面打無可能贏
接放工仲實際

agger